<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="game_info_screen_title">Wyzwanie dla Agnieszki</string>
    <string name="game_info_screen_message">
        Dzień dobry kochanie :*\n\n

        Mam nadzieję, że wstałas w pełni sił i podejmiesz się mojej małej gry, którą dla Ciebie przygotowałem.\n
        Jeśli wszystko pójdzie sprawnie, to za kilka godzin będzie po wszystkimn i powinnaś zdążyć wszędzie indziej, gdzie planujesz dzisiaj jeszcze być ;)\n\n

        Przed Tobą parę zadań, które można nazwać sentymentalną podróżą w nasz związek. Trzeba bedzie gdzieś pójść, coś zrobić, czasami coś sobie przypomnieć, przeczytać, posłuchać
        albo sprawdzić w internecie, jesli pamięć zawiedzie. Myślę, że jednak nie będzie trudno :D\n\n

        Kilka zasad:\n
        - GPS powinien być włączony, byś mogła wykonać wszystkie zadania bez problemu\n
        - Internet tez może byc uruchomiony usprawni znajdowanie twojej dokładnej lokalizacji\n
        - Na biurku jest power bank, zabierz go ze soba na wszelki wypadek\n
        - Słuchawki też mogą się przydać\n
        - Przy odpowiedniej liczbie nieudanych prób przy każdym zadaniu pojawi się możliwość prośby o podpowiedź, wyślij tam pytanie a na pewno dostaniesz naprowadzającą podpowiedź\n
        - Lepiej nie dzwoń do mnie, będę zbyt zajęty, by odebrać :> \n
        - Zjedz śniadanie i podłąduj telefon przed startem\n

        \n\nPowodzenia !
        \n\nP.S: Ta informacja będzie widoczna pod przyciskiem \'info\' na ekranie listy zadań
    </string>

    <string name="game_task_input_confirm_button_text">Sprawdź</string>
    <string name="game_task_location_input_confirm_button_text">Jestem tu</string>

    <!--  task cat -->
    <string name="game_task_cat_title">Poszukiwanie koteczka</string>
    <string name="game_task_cat_content">Na rozgrzewkę coś łatwego:\nNiedawno Sławeczek podarował Agnieszeczce pięknego rudego koteczka.\n\nZnajdź koteczka i podaj jego imię</string>
    <string-array name="game_task_cat_answers">
        <item>harmless offering</item>
        <item>harmless ofering</item>
        <item>harmles ofering</item>
        <item>harmles offering</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_cat_tips_answers">
        <item>kot</item>
        <item>koteczek</item>
        <item>kotek</item>
        <item>harmless</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_cat_tips_messages">
        <item>Ten kot ma imię, jest napisane na nim</item>
        <item>Ten koteczek ma imię, jest napisane na nim</item>
        <item>Ten kotek ma imię, jest napisane na nim</item>
        <item>To prawie odpowiedź, brakuje tylko drugiego członu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_cat_tips_general_messages">
        <item>Zła odpowiedź. Poszukaj błyszczącego rudzielca. Ma nazwę wypisaną nad pyszczkiem.</item>
        <item>Niestety, to nie to. Może koteczek leży na biurku?</item>
    </string-array>
    <integer name="game_task_cat_tries_threshold">5</integer>

    <!-- task theatre -->
    <string name="game_task_theatre_title">Wycieczka kulturalna</string>
    <string name="game_task_theatre_content">To pewnie też nie będzie trudne\n\nKolejne zadanie to znaleźć się tam, gdzie miała miejsce nasza pierwsza niezapomniana randka.
        \n\nTo miejsce gdzie Sławek nie był od dawna przedtem ale bywa często teraz.
        \n\nNa miejscu czeka kolejne zadanie.</string>
    <item name="game_task_theatre_location_longitude" format="float" type="dimen">51.105226</item>
    <item name="game_task_theatre_location_latitude" format="float" type="dimen">17.033120</item>
    <item name="game_task_theatre_location_acceptance_distance" format="float" type="dimen">20.0</item>
    <integer name="game_task_theatre_tries_threshold">3</integer>

    <!-- task killer -->
    <string name="game_task_killer_title">Kto zabił?</string>
    <string name="game_task_killer_content">Jesteś na miejscu, super.\n\nMożesz skorzystać z ławeczki w parku usiaść chwilę i spróbować przypomnieć sobie
    odpowiedź na poniższe pytanie:
    \n\nNa pewno pamiętasz tytuł spektaklu na którym byliśmy, czyli \'Szalone nożyczki\' gdzie publiczność decydowała, kto był mordercą.
        \n\nPytanie czy pamiętasz, kogo publicznosc wytypowała, gdy my tam byliśmy, a dokładnie czy \'łysy\' był mordercą?</string>
    <string-array name="game_task_killer_answers">
        <item>nie</item>
        <item>tak</item>
        <item>nie wiem</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_killer_tips_general_messages">
        <item>Tak albo nie ;)</item>
        <item>Po prostu napisz jak Ci się wydaje</item>
    </string-array>
    <integer name="game_task_killer_tries_threshold">3</integer>

    <!-- task creature -->
    <string name="game_task_creature_title">Stwór w podróży</string>
    <string name="game_task_creature_content_before_audio">Szczerze powiem, że ja nie pamiętam kto był zabójca, więc każda odpowiedź była akceptowalna.
        \nNie przeszkadza mi to jednak w miłym wspominaniu spektaklu i naszych wspólnych spotkań oraz wycieczek
        \n\nJesteś w parku na ławce w otoczeniu drzew, które powoli tracą kolory i liście?\n\nPamietasz? Kiedyś byliśmy w podpobnym miejscu na wycieczce w Budapeszcie.
    \nOdbyliśmy wspinaczkę po alejkach wzgórza na jego szczyt, by oglądać piękny widok na miasto.
        \n\nNie pamiętam czy byliśmy zmęczeni, czy się pokłócilismy, albo zgubiliśmy ale pamiętam, że z jakiegos powodu zaczęłaś narzekać i to narzekanie bardzo przypominało mi
        pewwnego stwora, którego w przypływie natchnienia przedstawiłem mniej więcej tak:</string>
    <string name="game_task_creature_content_after_audio">
        Porównałem cię do niego. Pamiętasz jak się nazywał ten stwór?
    </string>
    <string-array name="game_task_creature_answers">
        <item>pterodaktyl</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_creature_tips_answers">
        <item>pterozaur</item>
        <item>dinozaur</item>
        <item> </item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_creature_tips_messages">
        <item>No prawie. Na podpowiedź weź pierwszy człon tego słowa i dodaj  do niego egzotyczny owoc :D</item>
        <item>Owszem był to dinozaur, tylko jak dpokładnie się nazywał?</item>
        <item>Pusta odpowiedź to niepoprawna odpowiedź ;P</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_creature_tips_general_messages">
        <item>To nie to. Podpowiem, że na nasze śzczęście te stwory już wyginęły</item>
        <item>Chyba nie. Na pewno moge powiedzieć, że to latający stwór był</item>
    </string-array>
    <integer name="game_task_creature_tries_threshold">3</integer>


    <!-- task place -->
    <string name="game_task_place_title">Miejsce</string>
    <string name="game_task_place_content">Założę się, że byłaś wtedy po prostu głodna :D
        \n\nOk posiedziałaś sobie i odpoczęłaś chwilę, myślę że czas wyruszyć w dalszą drogę.
        \nByć może po drodze zechcesz coś przekąsić, na pewno nie zaszkodzi. Jeszcze pare zadań przed nami, ale przecież jesteśmy przyzwyczajeni do chodzenia.
    \n\nDużo podróżowaliśmy po różnych miejscach w Europie z przyjemnością ogladając zabytki architektury i życie innych miast,
    jednak na początku w tym mieście było jedno ważne miejsce, gdzie się spotykaliśmy i ukrywaliśmy przed zazdrosnym wzrokiem przechodniów.
    \nNadszedł czas by je po raz kolejny odwiedzić, to kolejny krok w naszej nostalgicznej podróży wspomnieć ;)</string>
    <item name="game_task_place_location_longitude" format="float" type="dimen">51.1102050</item>
    <item name="game_task_place_location_latitude" format="float" type="dimen">17.027114</item>
    <item name="game_task_place_location_acceptance_distance" format="float" type="dimen">20.0</item>
    <integer name="game_task_place_tries_threshold">3</integer>

    <!-- all done task -->
    <string name="game_task_final_title">Koniec wędrówki</string>
    <string name="game_task_final_message">To już koniec zadań, mam nadzieję, że pogoda dopisała i nie musiałaś nadkładać drogi.
    \n\nW tym momencie lub za chwilę powinniśmy się spotkać na mecie po odbiór nagrody :D
    \n\nDziekuję za udział kochanie :*</string>

</resources>