<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="game_info_screen_title">Wyzwanie dla Agnieszki</string>
    <string name="game_info_screen_message">
        Dzień dobry kochanie :*\n\n

        Mam nadzieję, że wstałas w pełni sił i podejmiesz się mojej małej gry, którą dla Ciebie przygotowałem.\n
        Jeśli wszystko pójdzie sprawnie, to za nie dłużej niż dwie godziny będzie po wszystkimn i powinnaś zdążyć wszędzie indziej, gdzie planujesz dzisiaj jeszcze być ;)\n\n

        Przed Tobą parę zadań, które można nazwać sentymentalną podróżą w nasz związek. Trzeba bedzie gdzieś pójść, coś zrobić, czasami coś sobie przypomnieć, przeczytać, posłuchać
        albo sprawdzić w internecie, jeśli pamięć zawiedzie. Myślę, że jednak nie będzie trudno :D\n\n

        Kilka zasad do zapamiętania:\n
        - Przy niektórych zadaniach GPS powinien być włączony, byś mogła wykonać je bez problemu\n
        - Internet wtedy też może byc uruchomiony usprawni to znajdowanie twojej dokładnej lokalizacji\n
        - Lokalizacja się czasami chrzani ale bądź cierpliwa i próbuj, a w końcu się uda\n
        - Jeśli aplikacja poprosi o jakies uprawnienia, pozwól jej na nie\n
        - Na biurku jest power bank, zabierz go ze sobą na wszelki wypadek\n
        - Słuchawki też mogą się przydać\n
        - Zjedz śniadanie i podładuj telefon przed startem\n
        - Jeśli ma padać, parasol się przyda\n
        - Lepiej nie dzwoń do mnie, będę zbyt zajęty, by odebrać :> \n

        \n\nPowodzenia !
        \n\nP.S: Ta informacja będzie widoczna pod przyciskiem \'info\' na ekranie listy zadań
    </string>

    <string name="game_task_input_confirm_button_text">Sprawdź</string>
    <string name="game_task_location_input_confirm_button_text">Jestem tu</string>

    <!--  task cat -->
    <string name="game_task_cat_title">Poszukiwanie koteczka</string>
    <string name="game_task_cat_content">Idź i spokojnie wypij herbatkę z miodkiem, na rozgrzewkę dla ciała.\
        nA na rpozgrzewkę dla umysłu przygotowałem takie oto zadanie:\nNiedawno Sławeczek podarował Agnieszeczce pięknego rudego koteczka.\n\nZnajdź go i podaj jego imię</string>
    <string-array name="game_task_cat_answers">
        <item>harmless offering</item>
        <item>harmless ofering</item>
        <item>harmles ofering</item>
        <item>harmles offering</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_cat_tips_answers">
        <item>kot</item>
        <item>koteczek</item>
        <item>kotek</item>
        <item>harmless</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_cat_tips_messages">
        <item>Ten kot ma imię, jest napisane na nim</item>
        <item>Ten koteczek ma imię, jest napisane na nim</item>
        <item>Ten kotek ma imię, jest napisane na nim</item>
        <item>To prawie odpowiedź, brakuje tylko drugiego członu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_cat_tips_general_messages">
        <item>Zła odpowiedź. Poszukaj błyszczącego rudzielca. Ma nazwę wypisaną nad pyszczkiem.</item>
        <item>Niestety, to nie to. Może koteczek leży na biurku?</item>
        <item>Coś nie tak, sprawdź czy dokładnie wpisałaś nazwę</item>
    </string-array>
    <integer name="game_task_cat_tries_threshold">5</integer>

    <!-- task theatre -->
    <string name="game_task_theatre_title">Wycieczka kulturalna</string>
    <string name="game_task_theatre_content">To pewnie też nie będzie trudne\n\nKolejne zadanie to znaleźć się tam, gdzie miała miejsce nasza pierwsza niezapomniana randka.
        \n\nTo miejsce gdzie Sławek nie był od dawna przedtem ale bywa często teraz.
        \n\nNa miejscu czeka kolejne zadanie.
        \n\nUbierz płaszczyk, sprawdź rozkłady jazdy i wyjdź z domu</string>
    <item name="game_task_theatre_location_latitude" format="float" type="dimen">51.105226</item>
    <item name="game_task_theatre_location_longitude" format="float" type="dimen">17.033120</item>
    <item name="game_task_theatre_location_acceptance_distance" format="float" type="dimen">25.0</item>
    <integer name="game_task_theatre_tries_threshold">10</integer>
    <string name="game_task_theatre_help_content">Może być, że GPS nie działa dość dokładnie, dlatego zamiast naciskać wciąż ten przysisk, wystarczy żebyś podała
        liczbę gołębii przed tym miejscem :)</string>
    <string-array name="game_task_theatre_help_answers">
        <item>3</item>
        <item>trzy</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_theatre_help_general_tips">
        <item>Nie, podpowiem tylko, że stoją przed budynkiem i się nie ruszają</item>
        <item>Niezupełnie. Bardzo  łatwo je policzyć, bo nie uciekają</item>
        <item>Może pomoże, że nie chodzi o żywe gołębie :D</item>
    </string-array>

    <!-- task killer -->
    <string name="game_task_killer_title">Kto to był?</string>
    <string name="game_task_killer_content">Czyli dotarłaś do teatru, super.\n\nMożesz skorzystać z ławeczki w parku usiąść chwilę, oczyścić umysł i spróbować przypomnieć sobie
    odpowiedź na poniższe pytanie:
    \n\nNa pewno pamiętasz tytuł spektaklu na którym byliśmy, czyli \'Szalone nożyczki\' gdzie publiczność decydowała, kto był mordercą.
        \n\nPytanie czy pamiętasz, kogo publicznosc wytypowała, gdy my tam byliśmy, a dokładnie czy \'łysy\' był mordercą?</string>
    <string-array name="game_task_killer_answers">
        <item>nie</item>
        <item>tak</item>
        <item>nie wiem</item>
        <item>nie pamietam</item>
        <item>nie pamiętam</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_killer_tips_general_messages">
        <item>Tak albo nie ;)</item>
        <item>Po prostu napisz jak Ci się wydaje</item>
    </string-array>
    <integer name="game_task_killer_tries_threshold">3</integer>

    <!-- task creature -->
    <string name="game_task_creature_title">Stwór w podróży</string>
    <string name="game_task_creature_content_before_audio">Dużo wspomnień tego miejsca zachowałem, ale szczerze powiem, że sam nie pamiętam kto był zabójcą, więc każda odpowiedź była akceptowalna.
        \nNie przeszkadza mi to jednak w miłym wspominaniu spektaklu i naszych wspólnych spotkań oraz wycieczek
        \n\nJesteś w parku na ławce w otoczeniu drzew, które powoli tracą kolory i liście?\n\nPamietasz? Kiedyś byliśmy w podpobnym miejscu na wycieczce w Budapeszcie.
    \nOdbyliśmy wspinaczkę po alejkach wzgórza na jego szczyt, by oglądać piękny widok na miasto.
        \n\nNie pamiętam czy byliśmy zmęczeni, czy się pokłócilismy, albo zgubiliśmy ale pamiętam, że z jakiegos powodu zaczęłaś narzekać i to narzekanie bardzo przypominało mi
        pewwnego stwora, którego w przypływie natchnienia przedstawiłem mniej więcej tak:</string>
    <string name="game_task_creature_content_after_audio">
        Porównałem cię do niego. Pamiętasz jak się nazywał ten stwór?
    </string>
    <string-array name="game_task_creature_answers">
        <item>pterodaktyl</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_creature_tips_answers">
        <item>pterozaur</item>
        <item>dinozaur</item>
        <item> </item>
        <item>pterodactyl</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_creature_tips_messages">
        <item>No prawie. Na podpowiedź weź pierwszy człon tego słowa i dodaj  do niego egzotyczny owoc :D</item>
        <item>Owszem był to dinozaur, tylko jak dokładnie się nazywał?</item>
        <item>Pusta odpowiedź to niepoprawna odpowiedź ;P</item>
        <item>Po polsku proszę ;)</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_creature_tips_general_messages">
        <item>To nie to. Podpowiem, że na nasze śzczęście te stwory już wyginęły</item>
        <item>Chyba nie. Na pewno moge powiedzieć, że to latający stwór był</item>
    </string-array>
    <integer name="game_task_creature_tries_threshold">3</integer>

    <!-- task place -->
    <string name="game_task_place_title">Miejsce</string>
    <string name="game_task_place_content">Chodziło oczywiście o tak zwanego pterodaktyla.\n Nie wiem dlaczego akurat on mi się skojarzył,
        ale założę się, że byłaś wtedy po prostu głodna i dlatego zdenerwowana :D
        \n\nOk posiedziałaś sobie i odpoczęłaś chwilę, myślę że czas wyruszyć w dalszą drogę.
        \nByć może po drodze zechcesz coś przekąsić, na pewno nie zaszkodzi. Jeszcze pare zadań przed nami, ale przecież jesteśmy przyzwyczajeni do chodzenia.
    \n\nDużo podróżowaliśmy po różnych miejscach w Europie z przyjemnością ogladając zabytki architektury i życie innych miast,
    jednak na początku to w tym mieście było jedno ważne miejsce, gdzie się spotykaliśmy i ukrywaliśmy przed zazdrosnym wzrokiem przechodniów i rodziny.
    \nNadszedł czas by je po raz kolejny odwiedzić, miejsce schadzek, to kolejny krok w naszej nostalgicznej podróży wspomnień ;)</string>
    <item name="game_task_place_location_latitude" format="float" type="dimen">51.1102050</item>
    <item name="game_task_place_location_longitude" format="float" type="dimen">17.027114</item>
    <item name="game_task_place_location_acceptance_distance" format="float" type="dimen">25.0</item>
    <integer name="game_task_place_tries_threshold">10</integer>
    <string name="game_task_place_help_content">No dobra uwierzę Ci, że jesteś w dobrym miejscu.\n\nJeśli tak, to wpisz bez spacji po kolei od góry do dołu
    wszystkie numery mieszkań z trzeciej od prawej kolumny skrytek pocztowych:</string>
    <string-array name="game_task_place_help_answers">
        <item>1617181920</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_place_help_general_tips">
        <item>Coś nie tak</item>
        <item>Sprawdź, czy dobrze po kolei wpisujesz</item>
    </string-array>

    <!-- task day -->
    <string name="game_task_day_title">Urodzony przed dziennikiem</string>
    <string name="game_task_day_content">Miejsce, które niedawno było twoim domem no i naszym azylem.\n\nRzeczywiście na początku wiele rzeczy się tu działo.\n\nJak nastolatkowie
    w obawie przed rodzicami ukrywalismy się w klatce schodowej :*
    \n\nTeraz już mamy własny kąt, ale wspomnienia pozostały
    \n\nTym razem jednak sprawdzę, coś czego wspomnieć nie możesz, ale powinnaś wiedzieć.
    \n\nMama mówiła, ze przyszedłem na świat przed dziennikiem, nie mogłem się doczekac na najświeższe informacje z dnia. Czy może wiesz jaki to był dzień tygodnia?</string>
    <string-array name="game_task_day_answers">
        <item>wtorek</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_day_tips_answers">
        <item>poniedziałek</item>
        <item>poniedzialek</item>
        <item>środa</item>
        <item>sroda</item>
        <item>czwartek</item>
        <item>piatek</item>
        <item>piątek</item>
        <item>sobota</item>
        <item>niedziela</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_day_tips_messages">
        <item>Trochę później</item>
        <item>Trochę później</item>
        <item>Trochę wcześniej</item>
        <item>Trochę wcześniej</item>
        <item>Wcześniej</item>
        <item>Dużo wcześniej</item>
        <item>Dużo wcześniej</item>
        <item>Ziiimnoooo</item>
        <item>Lodowato</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_day_tips_general_messages">
        <item>Nie. Może matematyka pomoże?</item>
        <item>Nie znam takiego dnia tygodnia</item>
    </string-array>
    <integer name="game_task_day_tries_threshold">7</integer>

    <!-- task music -->
    <string name="game_task_music_title">W deszczu maleńkich żółtych kwiatów</string>
    <string name="game_task_music_before_audio_content">Było trochę myślenia i biegania, to tu, to tam. Czas chyba na lekka przerwę i
    posłuchanie dobrej muzyki.
    \n\nPamiętamy koncert na który Sławek poszedł za Agnieszką dawno temu w lutym, a Agnieszka się ciągle upiera, że to nie było zaplanowane :D
    \n\nGrał oczywiście Myslovitz.\nMusieli być wtedy świeżo po ostatniej płycie z Rojkiem, więc pewnie grali coś z niej także.
        \n\nPłyta przeminęła trochę bez echa ale na niej też było parę perełek, takich jak ten utwór (Wsłuchaj się i zrelaksuj):</string>
    <string name="game_task_music_link_content"><a href="https://www.dropbox.com/s/e78070nj5khmpzb/music.mp3?dl=0">Mjuzik</a></string>
    <string name="game_task_music_after_audio_content">Pytanie co wg tekstu utworu wszyscy robią na końcu?</string>
    <string-array name="game_task_music_answers">
        <item>przytulaja sie</item>
        <item>przytulają się</item>
        <item>przytulają sie</item>
        <item>przytulaja się</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_music_tips_answers">
        <item>przytulają</item>
        <item>przytulaja</item>
        <item>przytulanie</item>
        <item> </item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_music_tips_messages">
        <item>No prawie, brakuje jeszcze końcówki</item>
        <item>No prawie, brakuje jeszcze końcówki</item>
        <item>Bardziej w formie \'Co oni robią\' (dokładnie jak w tekście piosenki)</item>
        <item>Owszem, na samym końcu nic nie śpiewają, ale chodzi mi o ostatnie słowa</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_music_tips_general_messages">
        <item>Nie zupełnie, chodzi mi o czynność na końcu piosenki</item>
        <item>Chyba nie. Może warto poszukać tekstu piosenki?</item>
        <item>Może pomoże, że tytuł tej piosenki to \'Art. brut\'</item>
    </string-array>
    <integer name="game_task_music_tries_threshold">3</integer>

    <!-- task poem -->
    <string name="game_task_poem_title">Rymowanka</string>
    <string name="game_task_poem_content">Czas znaleźć kolejne miejsce, może ono być niedaleko lub całkiem daleko stąd.\n\nJest dość świeże i może nie tak istotne dla naszego zwiazku,
        ale na pewno pasujące do tematu miłości ;)
    \n\nŻeby było zabawniej niech wskazówką będzie rymowanka:
    \n\n\tStoi sobie gdzieś w ogródku
        \n\tI rozwiewa resztki smutków
        \n\tMa dwie nogi i dwie ręce
        \n\tI po lewej stronie serce
        \n\tDrugie też po prawej stronie
        \n\tUśmiechniety król w koronie
        \n\tKorona ta nie taka zwykła
        \n\tZe szpicem chodź lekko zwisła
        \n\tTwe zadanie jest dość proste:
        \n\tJak nazywa się ten gostek
        \n\tOn nazywa się&#8230;
    \n\nZnajdź to miejsce. Być może to chwilę potrwa więc w międzyczasie warto sobie posłuchać jakiejś dobrej muzyki, jak ta z poprzedniego zadania :)</string>
    <item name="game_task_poem_location_latitude" format="float" type="dimen">51.071157</item>
    <item name="game_task_poem_location_longitude" format="float" type="dimen">17.002387</item>
    <item name="game_task_poem_location_acceptance_distance" format="float" type="dimen">25.0</item>
    <integer name="game_task_poem_tries_threshold">10</integer>
    <string name="game_task_poem_help_content">Być moze jesteś w dobrym miejscu, tylko GPS szwankuje, jeśli tak to nie sprawi ci problemu podanie roku wyrytego na kamieniu
    obok celu wędrówki:</string>
    <string-array name="game_task_poem_help_answers">
        <item>1995</item>
    </string-array>
    <string-array name="game_task_poem_help_general_tips">
        <item>Niezupełnie, być może rok jest słabo widoczny. Strzelaj</item>
        <item>Chyba coś nie tak</item>
    </string-array>

    <!-- all done task -->
    <string name="game_task_final_title">Koniec i początek</string>
    <string name="game_task_final_message">To już koniec zadań, wesoły krasnal z dwoma serduchami jest prawie koncem tej wędrówki.
        \n\nMam nadzieję, że pogoda dopisała i nie musiałaś nadkładać drogi.
    \n\nW tym momencie lub za chwilę powinniśmy się spotkać na mecie po odbiór nagrody :D
        \n\nA gdzie jest meta?
        \n\nPrzeczytaj po jednym kolejnym słowie z treści poprzednich zadan i wszystko będzie jasne :)
    \n\nDziekuję za udział kochanie :*</string>
    <item name="game_task_final_location_latitude" format="float" type="dimen">51.070847</item>
    <item name="game_task_final_location_longitude" format="float" type="dimen">16.996691</item>
    <item name="game_task_final_location_acceptance_distance" format="float" type="dimen">25.0</item>

</resources>